 12  Kunmekbekenh nawu Nadjalkudji Nadjalmak Duninjh kore Israel wanjh kayime, “Ngudda kandiwokburriweng kore ngaye bengdayheng ngudberre. Ngudda ngurridjare bu ngurridjalbang dja ngurridjalkurrehkurren.